鮮奶咖啡英文應該點讀

啦tte 定 勒tte
我見兩個都有人讀

latte

咁應該係 啦定勒tte
呢個呢個問題纏繞左我好耐

google translate好難?

有人會讀latte.有另一d人讀latte
我自己通常讀latte

haha, so funny

Hahaha

認真 啦tte

唔該巴打

2個讀音都可以
利申：咖啡師 唔係S字頭

水吧就水吧啦咖啡師

la de

讀開辣late

無知唔好衝出黎柒啦
真係有個職業叫咖啡師
就好似調酒師都有個名一樣

英文叫 barista

無知真係可怕 咖啡係一門學問

喇星

成班刻衝曬出來 咖啡係一種學問，不過香港嘅coffee shop都係垃圾，無一間嘅水吧有資格話自己係barista
而且barista呢啲職業都拎來J，未又係同飛雞一樣
而且我有話過水吧唔係一種專業 水吧師傅比你地班學左幾個月就以為自己係師傅嘅垃圾有學問得多，個師傅小啲經驗，沖出來杯奶茶鴛鴦差少少已經完全唔同味，唔似你地拎部爛鬼咖啡機就當正自己大師
水吧師傅屌打你地啦

你都幾得意

即係 水吧師傅沖奶茶就係學問
咖啡師沖咖啡就唔係學問 ?

你都識講啦, 水吧師傅少啲經驗沖出黎杯野完全唔一樣
咁咖啡師少啲經驗沖出黎都完全唔一樣架喎
由揀豆到磨豆到壓粉, 拎幾多時間
都仲未計打奶, 未計角度技巧
未計手沖咖啡
未計每一日既 turn shot
唔同氣溫濕度杯啡都會唔同味
你以為真係禁個制就得咩

你的確係無講過水吧唔專業
你心中個水吧師傅高到可以做埋咖啡師添
定係你心中所有同 "水" 有關既職業都叫水吧

叫你個水吧師傅玩埋茶藝同調酒啦不如

重音係個La到

la hi

求其啦 沖個個都未必知

指住條女個波
half coffee half of your milk